岩岩上左麗瑤，你問我答

我係上左麗瑤 但唔識落返黎
我而家係商場 點落返地鐵站

好笑

me too

屋企廚房幾大？

香港地都冇咩男人未上過麗瑤
仲有咩好問?

我都上過麗瑤
好好屌

冇上右麗瑤?

屌雞？

臭唔臭？
我指條村

兩部升降機果邊落地下 見到巴士站轉左行15分鐘就到地鐵站 不過有啲凍 建議你過隔離坐小巴 90M 91A 47M都得 90M同91A要叫分段

行落去就係
落山噤落

你大鑊喇， 麗瑤出名小氣㗎
小心缺氧

巴打唔好亂講呀 一陣又俾唔知邊隻臭雞吿你㗎啦

都唔知你講乜

原本想上祖堯
上撚錯咗麗搖

痴撚線 麗瑤都唔比上 ？
大把人上過啦
上一上麗瑤就比人告？

我都入過麗瑤到考口試

oral

巴士總站行落去 右面會有條路落山
之後唔洗教啦
btw 我成日都上麗瑤

聽咁多位巴絲講完
麗瑤好似好易上咁
係咪真架

臭唔臭唔知
不過都幾多公廁下

麗瑤咩都冇
請都唔上

上緊

上過啦 臭雞

俾幾多分

公車任上

好唔好水?

臭到仆街
又黑

麗瑤地下好黑好污遭
望落好多細菌

告你

幾錢？

排緊隊等上

乜撚野公車啊？香港邊撚度有公車啊？公廁就有

任上架喎

樓主今次仆街啦

麗瑤好污糟嫁

各位陪審團朋友大家好

麗瑤撚有商場
利申屌開麗瑤

麗瑤啲路好闊好長
巴打放心上

前前後後上過麗瑤幾十次

條村好撚污糟

#我都係

小心高山症呀

聽講有錢就上得，請問幾多錢可以上一次？

免費架

好撚cheap 幾蚊就得
就咁上就錢都唔洗比

再唔係行上去青山公路
有車出九龍/荃灣青衣
between樓主唔使驚
上多幾次就熟

$2 就上到
利申：拎白卡

有無meet LIN?

理得你up咩 metoo左先算
反正告唔成 我又唔會少忽肉

你死啦上左就好難落返黎

有無教練教我上

我都上過 成個迷宮咁。。入左出唔到

上左咁多次都唔識

個個都上過，得你一個未上過啫

果度夜晚咁靜都幾恐怖

等收律師信 唔好講咁多

高汁

有無人上過祖堯

咁都有負皮 連登仔係咪唔識英文

麗瑤碧池

應該係

而被告就身敗名裂先

條臭閪咁鍾意屈人 去台灣住岩哂佢啦

樓主rip

開左係改歌
係咪改郭富城嘅弱???

就黎爛喇，麗瑤塊地

訓過
夜晚又黑又臭又凍

痴鬼線
睇過都忍唔住笑

讀多啲書先，呢種情況唔罕有。
成個斯德哥爾摩feel

我
搵日一定要上吓
叫埋班兄弟輪流上

全香港都要比人告

有冇上右麗瑤

真？
聽講唔係個個人頂得順個口試
個個三分鐘就fail咗

係
畀錢就得

麗瑤有無公廁

丹尼士日日上麗瑤

成車人都上過麗瑤

麗瑤有個車長好衰格
好似係女車長嚟
成日屈啲畀咗錢嘅乘客強行上車
上次先屈咗個坐開車嘅熟客伯伯坐霸王車
搞到個伯伯差啲坐監
個伯伯就慘咯
畀佢咁搞一搞
連份教練工都冇埋

咁多人幾時先上到車

麗瑤 正啊

麗瑤個公廁臭架

Btw有冇人入過麗瑤西到考試？
我之前係麗瑤東到考試,但肥左
佢今次叫我入麗瑤西考試
聽講西面暖啲,又會提供水濕吓口
真係諗起都爽

上次去麗瑤西爆水管，成個西邊既水都噴曬出嚟

麗瑤嗰到有間麗瑤啲鮑魚臭到

Ths
巴打自己去？定聽人講？
啲西邊嘅水好似有毒
掂到嘅人會有幻聽
會成日聽到身邊有人成日大叫metoo同埋想告自己

我都試過 搭265m落番地鐵站

過期臭鮑
個老闆娘成日想告人屈佢啲嘢臭
咁擺咗咁耐 臭就緊架啦
唔通等食到人肚痛嗰時先call食環

上完返唔到轉頭？

諗起唔小心上錯仲要比咁多錢先甩身
人地唔洗錢任上

果到係咪有個公廁

5.8

仆街我是但坐架265m要十幾蚊
點先可以唔洗錢

麗瑤間臭鮑店前身好似係一間幾出名嘅運動用品公司

利申：發夢夢見

個老闆仲告個供應商

叫雞都要俾錢啦 上麗瑤唔俾錢
行上去囉

留名樓主第一個比麗瑤清算

羡慕有啲人唔洗錢自出自入

有錢靚仔可能唔洗

麗瑤最出名係個公廁 乜你唔知咩

麗瑤今日好旺場
46一車車坐爆上山

告鳩你架
告埋個司機 係度話：麗搖呀 上啦

姐係你想搞笑定點

坐爆

公你老母車 支那賤種

呂麗瑤麗瑤見

一人一封律師信

下右麗瑤呢

見到你老闆上麗瑤

等左成個禮拜了，律師放緊大假？

好想呂麗瑤睇到呢個post 等佢知自己有幾乞人憎

#metoo呀樓主 而家都仲未搵到巴士站

me too定先
我指幫麗瑤村

火炭 麗瑤

告哂你班網民

麗瑤去雞地有咩車去到

個公廁好臭
又多人用排晒長龍
忍唔到嘅搵下有冇私家廁

我食過三上tim
利申: 已經執柒左

邊架車

臭唔臭 辛苦樓主了

點知插左碗窰

我細個果陣已經成日上麗瑤

識玩
我搵日都上麗瑤
清約埋玩番場切磋下

柒出宇宙
搬去火星啦佢

後面有燒烤場

麗瑤真係好易上 我細細個都上過好多次

玩火post

麗瑤細細個就上開 而家好臭喇

上過啦 個窿窄窄地幾舒服 但係太多人入 臭曬

麗瑤個公廁人人都上得